成日諗五十年後仲有冇人會賭馬，燒衣紙，買報紙睇

印象中好似得番D阿叔阿嬸會做，50年後佢地死晒之後，呢D文化仲有冇人承傳？

冇

會有賭馬

好人好者點會賭馬

賭馬其實幾好玩

燒衣 睇報紙 都算
但點會無人賭馬

其他就唔知
但以賭馬黎計
後生個d 都會上網買馬啦
馬會每年個投注額大到癲

賭馬真係好無聊

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失

燒衣又迷信又影響人
利申：樓下燒衣燒咗個幾鐘 好撚臭想打999話樓下火燭

大把後生賭馬，唔會入投注站買姐。
多數用手機落，或姐去馬場睇

大學大把人賭馬

依家香港日日150隻蝗落嚟，大把大陸人燒

拜山拜年屋企裝神枱買海味10至20年內通通都會消失

可能無人燒衣，但會有新嘅迷信，例如new age 果啲
賭馬應該有啦